大圍街邊有隻疑似走失蜥蝪

好慘

仆街漁農處唔聽電話 1823又唔通

我幫佢搭咗個黃葉陣 等途人注意唔好踩親佢

自己小心啲啊蜥蝪先生 我報咗1823留口訊架喇

香港好似係有野生種既 未必係走失

Skr

做咩唔領養

啲人離佢兩步之遙行過，佢都唔郁架wo

無論野生定走失，佢都唔應該喺街邊出現，好危險架嘛

蜥蝪又唔係受保護動物 呢個位置只係公眾地方
睇落佢對行人又無傷害 又無引起公眾恐慌
其實你想搵漁護署或者1823有咩用?

挑逗下佢睇下惡唔惡

而且蜥蝪又唔會咬人 點解你會覺得有危險呢?

隻蜥蜴住文禮閣？

樓主係驚隻蜥蜴有危險

個陣幾有型

究竟有咩危險先

例如你行行下街見到有隻甴曱 你最多都係避開佢姐 你會覺得有咩危險?
其實見到蜥蝪同見到甴曱無乜分別

咁如果見唔到呢？ 隻蜥蜴又唔郁 真係可以有意外發生架喎

同埋有啲人唔係好似你講既咁 佢地會因為貪玩搞尻啲小動物

中國水龍？

係街有隻麻雀 隻麻雀又唔郁企係到 你會唔會打電話搵漁護署?
麻雀同蜥蝪既危險上有咩分別?

中國水龍

玩你on9怕你嬲
人類係侵蝕大自然最嚴重嘅物種
我點會驚隻蜥蝪害到人類？
我梗係驚隻蜥蝪有危險
愛護地球嘅動物係人類嘅義務
你呢啲冇同理心且思想低俗嘅人類
我唔expect你明

似遺棄啦

咁你幾時死

甲由污糟又影響市容，冇得同蜥蝪比
甲由又唔可愛，死有餘辜

玩具黎架....

個度有走失？
我之前係附近都見到有隻蜥蜴

呢隻野好似野外都有，未必走失既

頭先我搭陣時，唔小心哄得近得滯，
隻蜥蝪受驚郁退後咗半步
隻嘢唔係玩具嚟

你都on9既 你驚隻蜥蝪危險就更加唔應該搵漁護署捉走佢

俾人養開果啲, 無咁驚人
但被人養開果啲, 出到黎唔識搵野食, 好易死

d刺爛到咁，如果係有人唔要扔出黎都照顧得幾差下

報漁護署同直接隊淋佢有咩分別
係咁撚好心就拎返屋企暫養先啦
再唔係放返佢上山 呢種蜥蜴通山都有啦

跟進

X先生:

主旨:要求拯救大圍文禮閣1座對出城門河的單車徑上行人路的蜥蝪 (檔案編號：XXXXXXX)

謝謝你於2018年08月12日 14:50給本中心的留言。有關漁農自然護理署的查詢及投訴已經交由「1823」代為處理。

本中心剛才曾聯絡你，但未能成功。 我們已將你的個案轉介至漁農自然護理署跟進。如有任何查詢，歡迎與我們的職員聯絡。

1823
客戶服務主任
曾穎怡謹覆
2018年08月12日

樓主幾可愛

點解佢攞枯葉圍住自己

係帶佢走吧啦

Gay

留名跟進

同甲由一樣核突
應該殺咗佢啦

你都差唔多樣
可唔可以捉埋你

自來也

好得wo

好耐之前大圍街市都見到隻

你唔撚好出聲啦死on9

Mon hun

咪玩啦，你條死毒撚仲樣衰過曱甴

唔要俾我